究竟馬有冇羞恥之心

明明跑到快一快 跑第一
但最後跑包尾
仲要俾前面十幾隻馬拋離十幾個身位
最後自己柒住走去終點😂